<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?><tv><channel id="NTV"><display-name lang="ru">НТВ</display-name></channel><programme start="20130318060000 +0400" stop="20130318061000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130318061000 +0400" stop="20130318070000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130318070000 +0400" stop="20130318071000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня </title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130318071000 +0400" stop="20130318080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130318080000 +0400" stop="20130318081000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Новости с Кипра сегодня остаются главным барометром всего финансового мира. Давление нарастает. Вводить или не вводить налог с банковских депозитов?

 Известный французский адвокат Оливье Мецнер найден мертвым. Тело обнаружили в водах залива рядом с личным островом Мецнера в Британии. Основная версия следователей - самоубийство.

 Великий пост. День первый.

 Папа римский обратился с проповедью к верующим.</desc></programme><programme start="20130318081000 +0400" stop="20130318100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сериал "Возвращение Мухтара - 2"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Выигрыш"
Внук выбрал весьма своеобразный способ для того, чтобы помириться с бабушкой. Зная, что ее терроризирует сосед снизу, квартиру которого она недавно затопила, находчивый внук решил вручить бабуле крупную сумму денег...

"Сокровища генерала" 
Разбирая старые вещи, молодой человек находит потрепанную карту сокровищ. Давным-давно его богатый предок зарыл клад на соседнем участке. Парень хочет откопать сокровища...

</desc></programme><programme start="20130318100000 +0400" stop="20130318102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Великий пост. День первый.

 Президент Кипра пообещал смягчить эффект от "грабительских" налогов.

Где хранить деньги: в Германии или под подушкой?

 Начинаются слушания по делу о хищениях в фонде маэстро Гергиева.

 Известный французский адвокат Оливье Мецнер найден мертвым. Тело обнаружили в водах залива рядом с личным островом Мецнера в Британии. Основная версия следователей - самоубийство.

 Папа римский обратился с проповедью к верующим.</desc></programme><programme start="20130318102000 +0400" stop="20130318105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП. Обзор за неделю</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В международном аэропорту Краснодара полицейские ждут возвращения из отпуска известной автоледи. Всю неделю, пока девушка нежилась под лучами солнца, на родине обсуждали ее скандальную выходку.

 В Подольске автолюбительница опять попыталась проскочить на "красный". И... попала в аварию.

 В торговом центре в толпе покупателей мужчина облил себя бензином и поджег. 

 Весенние метели превратили трассу в настоящий каток. 

 Заложники любви: как он пытался вернуть ее с помощью пластмассового пистолета и почему она так хотела остаться его заложницей?</desc></programme><programme start="20130318105500 +0400" stop="20130318120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">До суда</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Отчаявшаяся женщина оказалась заложницей семейной ссоры. С одной стороны на нее давит сын, которого она подозревает в краже, а с другой - муж-ветеран, который решил, будто бы родственники украли его орден, чтобы купить автомобиль. Кто на самом деле стащил дедов орден и зачем?</desc></programme><programme start="20130318120000 +0400" stop="20130318130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В собственном доме был обнаружен труп молодого человека. В ходе следствия было выявлено, что перед смертью парня жестоко пытали. На теле было обнаружено несколько переломов, ссадин, гематом и обширных ожогов. По мнению экспертов, парень скончался от болевого шока. Подозреваемым в убийстве стал отец девушки убитого. Так ли это на самом деле?</desc></programme><programme start="20130318130000 +0400" stop="20130318132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Кризис или бунт вкладчиков? На Кипре решается вопрос о налогах на депозиты.

 Евро после новостей с Кипра падает. Показатели снижаются на всех биржевых площадках.

 Присвоили и растратили: в Москве начинается суд по делу о хищениях в фонде маэстро Гергиева.

 Музыка Байкала: на острове Ольхон предлагают послушать ледяные торосы.

 В России начинает работать британская бюджетная авиакомпания EasyJet. Самолеты будут летать из Москвы в Лондон по разу в день.</desc></programme><programme start="20130318132500 +0400" stop="20130318143500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных. Окончательный вердикт</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Мужчине всегда не нравился парень дочери, а когда он узнал, что тот подсадил ее на наркотики, пришел в ярость. Не в силах совладать с гневом, он сначала упрятал дочь в психиатрическую лечебницу, а затем устранил ее любовника...</desc></programme><programme start="20130318143500 +0400" stop="20130318153000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Супруги"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Старые грехи" 
К Огневой за помощью обратилась ее подруга - известная радиоведущая Катя Подгорная. Дело в том, что накануне ей во время прямого эфира позвонила некая Галина Хижняк и пригрозила убить Кирилла Сафьянова.</desc></programme><programme start="20130318153000 +0400" stop="20130318160000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130318160000 +0400" stop="20130318162500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Президент Путин потребовал контролировать рост платежей в ЖКХ.

 Выход из кризиса или начало нового? На Кипре решается вопрос о налоге с банковских вкладов.

 Евро после новостей с Кипра падает.

 Для всех христиан началось время Великого поста, первый день которого - Чистый понедельник - отличается особой строгостью. 

 Группа "Аквариум" прекращает концертную деятельность и уходит в партизаны.</desc></programme><programme start="20130318162500 +0400" stop="20130318174000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Прокурорская проверка</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Пока помощники прокуроров гадали на кофейной гуще, в соседнем районе убили девушку! Кому помешала юная особа? Ильин и Белоногов расследуют очередное запутанное дело.</desc></programme><programme start="20130318174000 +0400" stop="20130318183000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Говорим и показываем". Ток-шоу c Леонидом Закошанским </title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Почему богатые и знаменитые отказываются содержать своих детей? Как растут дети без отцов и без... алиментов? Что говорят простые мамы о звездных мужьях?
 Подробности - в программе "Говорим и показываем".</desc></programme><programme start="20130318183000 +0400" stop="20130318190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Состояние инкассатора, на которого сегодня напали вооруженные грабители, медики оценивают как крайне тяжелое. Пострадавший сам добрался до больницы и сообщил о случившемся. Около полудня, когда перевозчик денег забрал наличные из платежного терминала и направился к автомобилю, неизвестные подкараулили его и выстрелили мужчине в голову из травматического пистолета, забрали сумку и скрылись в неизвестном направлении.</desc></programme><programme start="20130318190000 +0400" stop="20130318193000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Свой человек: украинские католики обсуждают подробности биографии нового папы.

Опасный процент Кипра: возможное введение налога на депозиты вызвало негодование вкладчиков.

 Финансовый удар: Путин назвал несправедливым и опасным возможное введение на Кипре дополнительного налога на вклады. 

 Проблемы Кипра вызвали обвал на мировых биржах.

 Ситуация с платежами: президент Путин потребовал контролировать рост платежей в ЖКХ.

 Особое время для православных.

 Гроза в Грозном: материалы по футбольному матчу "Терек" - "Рубин" отправлены в РФС.

 Группа "Аквариум" прекращает концертную деятельность и "уходит в партизаны".</desc></programme><programme start="20130318193000 +0400" stop="20130318212500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Остросюжетный сериал "Учитель в законе. Возвращение"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Ваня приезжает в отдел полиции, чтобы выручить отца. Следователь допрашивает мальчика и тот, стараясь выгородить отца, рассказывает о Рыбе - напарнике Богомола. Благодаря его показаниям полицейские задерживают преступника. Однако в глазах криминального сообщества ситуация выглядит так, будто это Богомол сдал своего товарища. Следователь выпускает Богомола, и он крупно ссорится с сыном.</desc></programme><programme start="20130318212500 +0400" stop="20130318231500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Детективный сериал "Топтуны"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Установка"
Спецгруппа, специализирующаяся на операциях по наружному наблюдению, разыскивают молодого дезертира, который покинул службу с автоматом наперевес. У ворот дома бывшего солдата на сотрудницу группы - Катю - нападают настоящие бандиты. Они хотят убить девушку, но в последний момент Катя спасает одного из них и... оказывается в его постели.</desc></programme><programme start="20130318231500 +0400" stop="20130318233500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня. Итоги</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Финансовая угроза: маленький Кипр заставил вздрогнуть глобальный финансовый рынок. Возможное введение налога на депозиты вызвало волну негодования инвесторов по всему миру. Как эти тектонические финансовые сдвиги отразятся на кошельках рядовых россиян?

 Домой из плена: украинская журналистка, бежавшая из сирийского плена, вернулась на родину. 

 Слово настоящего болельщика: РФС разбирается с публичным оскорблением судьи во время футбольного матча в Грозном.

 БГ уходит на покой?</desc></programme><programme start="20130318233500 +0400" stop="20130319012500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Остросюжетный сериал "Участковый"</title><date>20130318</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">На детской площадке Мусатов и Громов видят группу праздно шатающихся подростков. Внезапно один из них - Пельмень - бросается бежать. Именно этого молодчика накануне Громов не смог догнать после того, как тот с дружком влез в квартиру его бывшей жены. Поздно ночью Мусатов принес Сергею дурные вести: Пельменя убили. Капитан уверен, что это преступление связано с тем, что произошло два месяца назад на стройке, - с убийством скинхедами гастарбайтера...</desc></programme><programme start="20130319012500 +0400" stop="20130319022000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Битва за Север": "Арктический шельф"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Арктика - это гигантская территория с колоссальными запасами нефти и газа, за которую идет борьба не на жизнь, а на смерть. Кто победит в этой борьбе и насколько высоки шансы России? Как мы собирали доказательства того, что это наша, российская, территория? Выжить в Арктике - там, куда не доехать ни на одном автомобиле. Невероятные судьбы простых северян. Малые северные народы, живущие так же, как сто, двести и пятьсот лет назад по соседству с ультрасовременными нефтяными платформами и главным символом Арктики - белым медведем.</desc></programme><programme start="20130319022000 +0400" stop="20130319030500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Дикий мир". Экспедиция Тимофея Баженова</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Зимой, когда вокруг все белое, его не видно. То ли пес, то ли лисица. Писатель Юрий Коваль назвал его недопеском. Чтобы не было обидно, прибавил: Наполеон Третий. Но он не пес и не лиса. Он сторожевой тундры. Люди ценят его за мех. Убивают, чтобы шить шубы. На севере этот промысел длится веками. Но недопесок мечтает совсем о другом - быть полезным людям, чтобы согреть своим толстым мехом замерзшего охотника. Экспедиция отправляется за полярный круг, чтобы узнать поближе полярную лисицу - песца.</desc></programme><programme start="20130319030500 +0400" stop="20130319050000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Яхтсмен" 
Мама 16-летней Надежды Русаковой заявляет об изнасиловании дочери. Девушка постоянно путается в показаниях и не может дать ни точного описания нападавшего, ни указать место происшествия. Единственной зацепкой следствия становится кличка насильника - Яхтсмен. 

"Смерть в объективе"
У входа в больницу найдена избитой и изнасилованной 18-летняя фотомодель Илона Широкова. Кроме тяжких повреждений врачи диагностировали критическое содержание амфетамина в ее крови...</desc></programme><programme start="20130319050000 +0400" stop="20130319060000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Москва. Три вокзала - 2"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Каталы" 
Боба находит мужчину с несколькими ножевыми ранениями. Выясняется, что несчастный - курьер из Петербурга, доставлявший в Москву крупную сумму в валюте. Деньги исчезли. Оперативники устанавливают, что пострадавший - это второй курьер, а первый приехал за сутки до него и тоже пропал с крупной суммой. След выводит их на банду катал - карточных шулеров, грабящих приезжих...</desc></programme><programme start="20130319060000 +0400" stop="20130319061000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130319061000 +0400" stop="20130319070000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130319070000 +0400" stop="20130319071000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня </title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130319071000 +0400" stop="20130319080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130319080000 +0400" stop="20130319081000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">В ходе экстренных консультаций еврогруппа согласилась на предложение кипрских властей самостоятельно разобраться со ставками единовременного налога на депозиты. Для тех, у кого на счетах меньше 100 тысяч евро, предлагается сбор понизить. 

 Американская прокуратура не будет предъявлять обвинения приемным родителям Максима Кузьмина, погибшего в Техасе. Коллегия присяжных не нашла для этого достаточных оснований, а смерть ребенка признала результатом несчастного случая.

 Папа римский Франциск официально вступает в должность. В Ватикане уже показали папский герб.

 Именем Уго Чавеса назовут вершину в Северной Осетии.</desc></programme><programme start="20130319081000 +0400" stop="20130319100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сериал "Возвращение Мухтара - 2"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Обманщица"
После визита к врачу пенсионерка обнаружила пропажу косметички с деньгами и паспортом. Круг подозреваемых оказался довольно широк. А когда полиция заявила, что вора уже не найти, свое расследование решила провести внучка потерпевшей.

"Орден" 
 В городе опять объявился неуловимый грабитель по кличке Газовщик. На этот раз ограблена квартира, дверь в которую ему открыл доверчивый ребенок. История повторилась и на следующий день в другой квартире, из которой вынесли старинную утварь и семейную реликвию - орден Ушакова...</desc></programme><programme start="20130319100000 +0400" stop="20130319102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Между ними - стена: в Германии нарастает скандал из-зарешения снести часть Берлинской стены.

 В ходе экстренных консультаций еврогруппа согласилась на предложение кипрских властей самостоятельно разобраться со ставками единовременного налога на депозиты. 

 Американская прокуратура не будет предъявлять обвинения приемным родителям Максима Кузьмина, погибшего в Техасе. 

 Скоро станет папой: Франциск официально вступает в должность. В Ватикане уже показали папский герб.

 Именем Уго Чавеса назовут вершину в Северной Осетии.</desc></programme><programme start="20130319102000 +0400" stop="20130319105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Чистосердечное признание</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Эпидемия худобы. Почему знаменитости доводят себя до истощения?
 Зачем певица Земфира продолжает худеть?
 Почему они боятся еды и за что ненавидят собственные тела?
 Можно ли спастись от голодной смерти?
 Ответы - в "Чистосердечном признании".</desc></programme><programme start="20130319105500 +0400" stop="20130319120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">До суда</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Девушка не знает, куда обращаться за помощью. Все дело в том, что ее отца обвиняют в краже дорогостоящих препаратов из клиники, где он проходил курс обследования. Лечащий врач мужчины тактично намекнула на взятку. Отец девушки платить отказался. Он понадеялся, что главный врач больницы разберется со взяточницей, однако тот обвинил его самого в краже и пригрозил судом.</desc></programme><programme start="20130319120000 +0400" stop="20130319130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Сантехник захотел завладеть старинной брошью, которая принадлежала бывшему следователю. Теперь его обвиняют в убийстве из корыстных побуждений. Присяжным предстоит разобраться, достаточно ли доказательств виновности подсудимого и вынести справедливый вердикт.</desc></programme><programme start="20130319130000 +0400" stop="20130319132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Сам упал и умер: власти Техаса закрывают дело о гибели Максима Кузьмина.

 Вот-вот станет папой: в Ватикане началась церемония интронизации.

 Кипр меняет размер налога на депозит и собирается просить помощи у России.

 Стена раздора: в Германии нарастает скандал из-за решения снести часть Берлинской стены.</desc></programme><programme start="20130319132500 +0400" stop="20130319143500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных. Окончательный вердикт</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В собственном доме было обнаружено тело бывшего следователя. По данным следствия, мужчина умер от сильнейшего удара гаечным ключом по голове. Известно, что накануне убийства, мужчина пригласил в дом сантехника и после работы предложил ему выпить. Но застолье длилось недолго: пока следователя не было в комнате, подвыпивший рабочий увидел то, что не должен был видеть. А именно - дорогостоящую старинную брошь...</desc></programme><programme start="20130319143500 +0400" stop="20130319153000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Супруги"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Комедианты" 
Недалеко от ночного клуба обнаружен мертвым вор-рецидивист. Экспертиза показывает, что он был убит профессиональным ударом ноги в грудь. Мужчина пытался ограбить девушку, когда внезапно появился неизвестный в костюме супермена. Одно преступление сорвалось...</desc></programme><programme start="20130319153000 +0400" stop="20130319160000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130319160000 +0400" stop="20130319162500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Франциск стал папой. Впервые с момента раскола христианской церкви на церемонии присутствовал православный патриарх.

 Сам упал и умер, а родители не виноваты: власти Техаса закрывают дело о гибели Максима Кузьмина. Местные социальные службы ведут свое расследование трагедии.

 Кипр меняет размер налога на депозит и собирается просить помощи у России.

 Стена раздора: в Германии нарастает скандал из-за решения снести часть Берлинской стены.

 В Италии борются с сильнейшими снегопадами.</desc></programme><programme start="20130319162500 +0400" stop="20130319174000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Прокурорская проверка</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Прокурор Белоногов нашел... маму! Она сама пришла в прокуратуру и призналась: много лет назад в роддоме ей подсунули чужого ребенка и вот, спустя годы она нашла родного. Начальство, узнав о нестандартной ситуации, тут же сделало выводы: прокурор задумал переписать квартиру доброй женщины на себя.</desc></programme><programme start="20130319174000 +0400" stop="20130319183000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Говорим и показываем". Ток-шоу c Леонидом Закошанским </title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Три толстяка - это не сказка, а ужасная реальность. Во что превращаются мужчины, которые весят больше 200 килограммов? Смогут ли они похудеть, чтобы выжить?
Вопросы и ответы - в программе "Говорим и показываем"!</desc></programme><programme start="20130319183000 +0400" stop="20130319190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">В Москве начался процесс по делу о гибели семи человек на Минской улице. Машина, за рулем которой находился Александр Максимов, влетела в остановку, где ждали автобуса воспитанники интерната. Водитель, как выяснило следствие, был пьян.</desc></programme><programme start="20130319190000 +0400" stop="20130319193000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Папа римский Франциск официально вступил в должность.

 СК прекратил уголовное дело по факту смерти Сергея Магнитского.

 Сам упал и умер, а родители не виноваты: власти Техаса закрывают дело о гибели Максима Кузьмина. Местные социальные службы ведут свое расследование трагедии.

 Осталось 108 дней: президент Владимир Путин проинспектировал спортивные объекты Казани и провел заседание совета по развитию физической культуры и спорта.

 Кипр затягивает с принятием решения о введения налога на депозиты. Судьбоносное заседание парламента перенесено.

 Именем Уго Чавеса назовут вершину в Северной Осетии.</desc></programme><programme start="20130319193000 +0400" stop="20130319212500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Остросюжетный сериал "Учитель в законе. Возвращение"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Криминальный авторитет Циркач в знак своего расположения к Богомолу отдает ему убийцу Марии, и бывший учитель начинает работать в банде Циркача. Вместе с его подручными он выбивает долги из проигравшихся игроков. Тем временем Ваня вместе с бездомными ребятами идет на первое дело.</desc></programme><programme start="20130319212500 +0400" stop="20130319231500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Детективный сериал "Топтуны"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Артист"
 Из Екатеринбурга в Москву приезжает киллер Пачино с целью ликвидации крупного криминального авторитета и своего давнего знакомого по кличке Золотой. Когда-то Золотой бросил киллера умирать, но тот выжил. Теперь он хочет отомстить "другу". На кровавый след убийцы выходит спецгруппа...</desc></programme><programme start="20130319231500 +0400" stop="20130319233500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня. Итоги</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Ученые предупреждают: весна и осень отменяются. Почему за зимой может сразу наступить лето и что будет, когда аномальный холод сменит аномальная жара?
 
 Никто не виноват: суда над усыновителями Максима Кузьмина не будет.
 
 "Таганка" без "Тартюфа"? Юрий Любимов запретил театру показ его авторских спектаклей.
 
 "Незалежные" антисемиты: синагогу в центре Киева обклеили оскорбительными листовками.
 
 Закрыли дело: финал следствия по факту смерти юриста Магнитского.</desc></programme><programme start="20130319233500 +0400" stop="20130320013000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Остросюжетный сериал "Участковый"</title><date>20130319</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Старушка Зинаида Петровна похвасталась Громову, что неплохо зажила после заключения договора о пожизненной ренте. Бабушке ежемесячно выплачивают некоторую сумму, а после ее смерти квартира переходит этим "благодетелям". Громов, проанализировав ситуацию, начал проверку: ему показались подозрительными два факта - повальное увлечение одинокими пенсионерами договорами о ренте и их скоропостижные смерти после заключения контрактов...</desc></programme><programme start="20130320013000 +0400" stop="20130320020000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Главная дорога</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Битва за промилле
 Депутаты взялись за работу! Через пять месяцев после громкого ДТП на Минской улице Госдума смогла изучить законопроект, ужесточающий наказание для пьяных водителей. Что мешает депутатам принять новый закон? Вернутся ли разрешенные промилле? 
 
 Весенний день жестянщика
 Сотни разбитых машин, десятки пострадавших... Жара и стужа, дожди и рекордные снегопады - это весенний праздник жестянщика! Мартовские капризы погоды дорого обходятся водителям. Но почему и сейчас дорожные службы не готовы вовремя почистить дороги? 
 
 Левые штрафы
 Даже у добросовестного водителя могут внезапно возникнуть проблемы с законом! Ничего не нарушал, но... оказался в долгах из-за неоплаченных штрафов, о которых ничего не знал! Мы выяснили, откуда у водителей появляются чужие штрафы и как за них не поплатиться. 
 
 Поставь треугольник!  
 Попали в аварию? Нужно включить "аварийку" и выставить предупреждающий знак. Но большинство водителей вспоминают о красном треугольнике только пред техосмотром. Ведущие программы Андрей Федорцов и Денис Юченков проверили несколько знаков аварийной остановки и выбрали самый яркий, надежный и недорогой! 
 
 По снежной каше  
 Внимание, опасность! На дорогах - снег с реагентами! Попадая в снежную кашу, автомобиль может потерять устойчивость и вылететь из своей полосы. Удержать машину на весенней дороге попыталась певица Марина Хлебникова.</desc></programme><programme start="20130320020000 +0400" stop="20130320023500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Чудо техники" с Сергеем Малозёмовым</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>12+</value></rating><desc lang="ru">Мыть или не мыть? Удивительные превращения в посудомоечной машине.
Во сне или наяву? Безопасная анестезия - уже реальность.
 Фитнес для мозга: как силой мысли свернуть горы?</desc></programme><programme start="20130320023500 +0400" stop="20130320030500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Дикий мир" с Тимофеем Баженовым</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">В центре внимания команды "Дикого мира" - Прикаспийская низменность. Вы узнаете, как джейран бодался с дубом, увидите бега сухопутных черепах и побываете на свадьбе самого древнего пресмыкающегося. Путешественники перейдут озеро вместе с ходулочником и расскажут о нравах желтой трясогузки. Сквозь заросли лотоса экспедиция проберется на судне, раздвигающем камыши, расскажет о питательных свойствах водяного ореха и выйдет на подводную охоту вместе с болотной черепахой.</desc></programme><programme start="20130320030500 +0400" stop="20130320050000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Месть"
В парке обнаружен труп молодой помощницы районного прокурора Любови Володиной. Член следственной группы Седых - помощник прокурора Светлана Щукина - воспринимает эту трагедию как личную, ведь Люба была ее подругой...

"Лесник" 
В лесу обнаружены трупы мужчины и молодой девушки. Это убийство напоминает Седых почерк известного маньяка по кличке Лесник.</desc></programme><programme start="20130320050000 +0400" stop="20130320060000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Москва. Три вокзала - 2"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Королева прииска "Счастливый"" 
В вагоне поезда обнаружен труп гражданина Вощанина - работника золотого прииска из Сибири. Известно, что с ним ехал родной брат Евгений, но он бесследно исчез. На рукояти ножа, которым были нанесены смертельные ранения, найдены отпечатки пальцев их знакомой - работницы того же прииска Люсьены Морозовой, ехавшей в соседнем купе. Вскоре с прииска приходит сообщение о похищении ценнейшего самородка "Королева"...</desc></programme><programme start="20130320060000 +0400" stop="20130320061000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130320061000 +0400" stop="20130320070000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130320070000 +0400" stop="20130320071000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130320071000 +0400" stop="20130320080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130320080000 +0400" stop="20130320081000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Парламент Кипра принял решение по налогу на депозиты: ни один из депутатов не поддержал проект властей и Еврогруппы, по которому утопающему в финансовых проблемах острову предлагалось спасаться силами банковских вкладчиков.
 
 Министр бюджета Франции, оказавшийся в центре громкого налогового скандала, подал в отставку буквально через несколько часов после того, как прокуратура страны начала против него расследование.
 
 В Ираке подводят трагические итоги серии взрывов - их по стране прогремело около двух десятков, погибло более 60 человек.</desc></programme><programme start="20130320081000 +0400" stop="20130320100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сериал "Возвращение Мухтара - 2"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Малыш"
Мужчина стал свидетелем похищения собственного кошелька. Он уверен, что и мальчишку-вора тоже похитили! Какой-то толстяк запихнул ребенка в микроавтобус.

"Один день из жизни окорока" 
 На дворника свалился с балкона дома десятикилограммовый сырокопченый окорок! Блюститель чистоты подхватил добычу и бросился с ней наутек, но его нагнал незнакомец, ударил дворника в глаз и отобрал закуску.</desc></programme><programme start="20130320100000 +0400" stop="20130320102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Петропавловск-Камчатский под конец марта переживает снежный коллапс.

Уклонение от налога: парламент Кипра отказался утверждать сбор с депозитов.
 
Статуя Свободы - иракский вариант: 10 лет со дня американского вторжения и падения Саддама.
 
 Который чес: моднейшие парикмахерские тенденции на всемирном шоу в Германии.</desc></programme><programme start="20130320102000 +0400" stop="20130320105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Первая кровь</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">За что убили президента Федерации хоккея России - за высокий пост или за большие деньги? Кто на самом деле стоял за этим преступлением?
Валентин Сыч - в фильме "Смерть в свои ворота" из цикла "Первая кровь".</desc></programme><programme start="20130320105500 +0400" stop="20130320120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">До суда</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Школьного завхоза директор школы заставил написать заявление об уходе. Дело в том, что городская комиссия обнаружила на клумбах, которыми занималась женщина, коноплю! Завхоз не понимает, откуда могла взяться эта трава, и не знает, как жить дальше без любимой работы.</desc></programme><programme start="20130320120000 +0400" stop="20130320130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Она приняла ребенка мужа как родного, не подозревая, что его незаконно забрали у собственной матери. Но через несколько лет муж погиб, и сына нужно было отдать родной маме, с чем мачеха была категорически не согласна. Дело дошло до угроз, а вскоре мать мальчика была найдена жестоко убитой. Обвинение предъявили упрямой мачехе, и теперь ее судьба - в руках присяжных.</desc></programme><programme start="20130320130000 +0400" stop="20130320132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Еще на два месяца: суд продлил домашний арест для Евгении Васильевой.
 
 Весна заметает: Дальний Восток буквально завалило снегом, транспорт остановлен.
 
 Хронология кризиса: Кипр просит у России новый кредит. А что взамен?
 
 Из сейфа утекли в карман? В Уссурийске разбираются, куда делись пенсии инвалидов.
 
 Почувствуйте! Сегодня на планете впервые отмечается Международный день счастья.</desc></programme><programme start="20130320132500 +0400" stop="20130320143500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных. Окончательный вердикт</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Этого ребенка она воспитывала словно родного, пока не появилась его настоящая мать. Однако претензии на мальчика у нее оказались не только материнские. Мачеха пыталась защитить сына от странных родственников и чуть не оказалась в колонии по обвинению в убийстве его родной матери. Чьи меркантильные интересны на самом деле убили расчетливую родительницу и чуть не погубили самого ребенка?</desc></programme><programme start="20130320143500 +0400" stop="20130320153000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Супруги"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Шантажист"
К Огневой за помощью обращается ее давний клиент - влиятельный бизнесмен Эдуард Васин. Он утверждает, что стал жертвой шантажа со стороны своего бывшего начальника охраны, а ныне - частного детектива Сергея Рогова, угрожающего придать огласке видео, на котором Васин запечатлен во время любовных утех с проституткой Барби. Вскоре дело усложняется: бизнесмена находят убитым в лифте дома той самой Барби...</desc></programme><programme start="20130320153000 +0400" stop="20130320160000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130320160000 +0400" stop="20130320162500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Из сейфа утекли в карман? В Уссурийске разбираются, куда делись пенсии инвалидов.
 
 Весна заметает: Дальний Восток буквально завалило снегом, транспорт остановлен.
 
 Еще на два месяца: суд продлил домашний арест для Евгении Васильевой.
 
 Хронология кризиса: Кипр просит у России новый кредит. А что взамен?
 
 Почувствуйте! Сегодня впервые на планете отмечается Международный день счастья.</desc></programme><programme start="20130320162500 +0400" stop="20130320174000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Прокурорская проверка</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Ее дочь уже третий день не отвечала на звонки. Испуганная женщина поехала к девушке домой, и у подъезда встретила соседку. Та тоже давно не видела ни девушку, ни ее супруга. Поднявшись в квартиру вместе, женщины увидели открытую дверь и вошли. В гостиной на диване лежала дочка, рядом сидел, прислонившись к стене, ее супруг Андрей, они оба были... мертвы.</desc></programme><programme start="20130320174000 +0400" stop="20130320183000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Говорим и показываем". Ток-шоу c Леонидом Закошанским </title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Одной песней он покорил полмира, его уникальный голос породил множество легенд, а на его концертах поклонники заряжали воду, веря в ее целебные свойства.
 Витас: его детство, невероятный взлет и невыносимая утрата...
 Впервые он решился рассказать о самом сокровенном - только в студии "Говорим и показываем".</desc></programme><programme start="20130320183000 +0400" stop="20130320190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Чрезвычайные меры предпринимают коммунальщики и сотрудники экстренных служб для борьбы с последствиями снежной бури на Камчатке. После того как на полуостров обрушился мощный циклон, закрылись школы, аэропорт, а всем автолюбителям запретили выезжать на городские трассы. Снегоуборочная техника работает в авральном режиме, но справиться с завалами пока не удается.</desc></programme><programme start="20130320190000 +0400" stop="20130320193000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Есть, что почитать, есть, что посмотреть: скандал между Госдумой и газетой "Московский комсомолец" набирает обороты.
 
 Защита как нападение: студентка, стрелявшая в участников драки в московском метро, получила реальный срок.
 
 Россия не готова жертвовать миллиардами долларов ради спасения Кипра. Министр финансов этой страны на переговорах в Москве ничего не достиг.
 
 Депутат Дмитрий Гудков наказан коллегами за попрание национальных интересов во время поездки в США. Какой была высшая мера думской комиссии по этике?
 
 Борис Березовский распродает свое имущество в Лондоне: на аукционе Christiersquo;s выставлена на торги картина, висевшая на стене у олигарха.</desc></programme><programme start="20130320193000 +0400" stop="20130320212500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Остросюжетный сериал "Учитель в законе. Возвращение"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Шкуратов через своего доверенного человека пытается завербовать Богомола, угрожая серьезным сроком его сыну, который находится в следственном изоляторе. Богомол вынужден отказаться, понимая, что своим отказом он обрекает сына на тюремное заключение...</desc></programme><programme start="20130320212500 +0400" stop="20130320231500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Детективный сериал "Топтуны"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Потертый Янус"
 Предприниматель Горин обратился за помощью к чиновнику Саврасову, чтобы получить резолюцию на обустройство благотворительного центра для инвалидов и ветеранов. За услугу у бизнесмена "попросили" 50 тысяч долларов. Горин решил поймать Саврасова с поличным, да только он не знал, что ловушку приготовили для него самого....</desc></programme><programme start="20130320231500 +0400" stop="20130320233500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня. Итоги</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">В Подмосковье полиция изъяла китайские препараты для похудения. Под видом шоколада и чая для снижения веса продавалось опасное для жизни вещество, способное вызывать тяжелые нарушения в работе нервной системы и сердца. Что еще поступает на полки аптек под видом чудодейственных БАДов и лекарств? Производство, транспортировка, хранение - на каждом из этих этапов даже настоящий препарат при несоблюдении правил может потерять свои лечебные свойства. Как защититься от бесполезных и даже опасных для здоровья лекарств?
 
 На острове Бали погиб художник Владислав Мамышев-Монро.
 
 Не допустить обвала: на Кипре и в Москве пытаются найти выход из финансового тупика.
 
 Борис Березовский расстался с "Лениным": беглый олигарх распродает имущество.</desc></programme><programme start="20130320233500 +0400" stop="20130321013000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Остросюжетный сериал "Участковый"</title><date>20130320</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">От дворника Тахира Громов узнает, что на заброшенной фабрике объявились пять "залетных" мужиков. Выехав на место вместе с наводчиком, сыщики действительно застают там Сарыча и прикрывающих его зеков-отморозков. Правда, в тот момент оперативное чутье подвело и Сергея, и Филина: никто не почувствовал, что рядом с ними находился еще более опасный и неуловимый преступник...</desc></programme><programme start="20130321013000 +0400" stop="20130321023500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Квартирный вопрос</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">"Квартирный вопрос" - программа обо всем, что связано с обустройством дома и созданием удобного и красивого интерьера. Прямо на глазах у телезрителей квартиры обычных горожан обретают новый облик. Известные дизайнеры и декораторы превращают не очень уютные интерьеры в стильные и комфортные или просто создают новую жилую среду.
 
 Принцип отбора героев прост: зрители присылают письма с фотографиями и рассказом о себе и своих дизайнерских находках. Из огромного количества писем редакторы выбирают самые интересные. Затем следует телефонный разговор, а после - съемка на бытовую видеокамеру. Преимущества имеют люди, которые уже попытались сделать что-то оригинальное в собственном доме. Кроме того, будущие герои программы должны быть интересными и открытыми людьми.
 
 Одним словом, это программа для тех, кто готов смело взяться за переделку старой тумбочки в новый стол. Для тех, кто верит, что не так уж сложно изменить жизнь к лучшему!
 
Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.
</desc></programme><programme start="20130321023500 +0400" stop="20130321030000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Дикий мир" с Тимофеем Баженовым</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Команду "Дикого мира" вызывает Тыймыр. Самолет приземлится в аэропорту Алыкель, путешественники ненадолго заедут в Норильск, а потом - прямиком в тундру. Экспедиция увидит, как готовятся к весне белые медведи, куда и зачем полетят гуси. Затем команда двинется на север, в Дудинку, где посмотрит, как вскрывается Енисей и что такое настоящий ледоход. Узнает, чем занимается полярная сова, кто такие лемминги и хорошо ли они плавают. Зрителей ждет подробный рассказ о зверьках, склонных к массовому самоубийству, приглашение во льды и возможность понаблюдать за моржами.</desc></programme><programme start="20130321030000 +0400" stop="20130321050000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Искусство"  
Анна Халецкая, директор музея в Коломне, отправляется в Москву по просьбе знакомого - эксперта Бориса Друяна. Ей предстоит проверить подлинность одной картины. Друян собирается неплохо заработать на этом полотне...

"Закрытое дело" 
На одной из подмосковных свалок найден труп женщины, пропавшей около десяти лет назад. В подвале деревенского дома сыщики находят свежевырытую яму и понимают, что труп женщины долгое время находился именно там, после чего был перенесен на свалку.</desc></programme><programme start="20130321050000 +0400" stop="20130321060000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Москва. Три вокзала - 2"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Судьба-индейка"
Бизнесмен Суровцев, ехавший в Москву из Петербурга с компаньоном и переводчицей, был найден мертвым в своем купе. С женщиной поговорить не удалось, а вот компаньон-попутчик Лапин сообщил оперативникам подробности прошедшей ночи. Выяснилось, что ночью партнеры выпили, потом повздорили, и Лапин ушел спать, оставив Суровцева наедине с переводчицей...</desc></programme><programme start="20130321060000 +0400" stop="20130321061000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130321061000 +0400" stop="20130321070000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130321070000 +0400" stop="20130321071000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130321071000 +0400" stop="20130321080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130321080000 +0400" stop="20130321081000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Российские дипломаты подтвердили сообщение о гибели известного мастера перфоманса Владислава Мамышева-Монро. В блогах появилась информация о том, что артист утонул в бассейне на острове Бали.
 
 От Кипра ждут представления некоего плана "Б" - нового варианта спасения банковской системы острова и, соответственно, его экономики.
 
 От американского Союза геофизиков пришли новости галактического масштаба: космический аппарат Voyager 1 стал первым в истории человечества, вошедшим в пограничную зону Солнечной системы. 
 
 Со дна Атлантического океана подняли два двигателя ракетоносителя Сатурн-5. Как предполагается, того самого, который доставил на Луну Нила Армстронга.</desc></programme><programme start="20130321081000 +0400" stop="20130321100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сериал "Возвращение Мухтара - 2"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Бэби-бум" 
Средь бела дня похитили грудного ребенка известного бизнесмена. С малышом во дворе гуляла няня. К ней неожиданно подбежала незнакомая женщина и сказала, что в их квартире пожар... 

"Несправедливое обвинение"
В половине шестого утра к Максиму домой пожаловали незваные гости в лице двух инспекторов ГИБДД. По их данным, следователь сбил девушку, которая сейчас находится в больнице... Однако Максим этого не делал, в том же уверены и его друзья.</desc></programme><programme start="20130321100000 +0400" stop="20130321102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Соло на струнах: самую крупную научную премию мира получил физик Александр Поляков.
 
 Смерть Монро: мастер перформанса Владислав Мамышев погиб на острове Бали.
 
 Колыбель "Ласкового мая" раскачивает скандал: детдом Юры Шатунова проверяют на незаконный детский труд.
 
 Россия - Никосия: Кипр ищет финансовой помощи у Москвы и собирается обнародовать план "Б".
 
 Последний луч Солнца: зонд Voyager покидает нашу планетную систему.</desc></programme><programme start="20130321102000 +0400" stop="20130321105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Медицинские тайны</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В клинику в неадекватном состоянии поступает 20-летняя студентка, у которой наблюдается сильная потливость, сужение зрачков. Девушка категорически отрицает употребление наркотиков. У пациентки развивается отек легких, появляются судороги, ее срочно подключают к аппарату искусственного дыхания. Первоначально врачи предполагают ботулизм, но анализы это диагноз не подтверждают. Прояснить ситуацию помогла мама студентки, обнаружившая дома странный стиральный порошок. Исследование порошка на токсины привело докторов в ужас...</desc></programme><programme start="20130321105500 +0400" stop="20130321120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">До суда</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Две студентки колледжа серьезно повздорили из-за денег. Девушки делили одну комнату в общежитии и прекрасно ладили, пока у одной из них не исчезла крупная сумма. Отчаявшись найти пропажу, расстроенная подруга обвинила в краже свою соседку: якобы та специально взяла деньги, чтобы проучить ее за слишком легкое отношение к своим финансам. Нелепое обвинение привело обиженную студентку в службу досудебного урегулирования конфликтов.</desc></programme><programme start="20130321120000 +0400" stop="20130321130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Мужчина подвез молодую девушку, работавшую проституткой, а потом ее нашли убитой на обочине дороги. В своем кошельке она везла немалую сумму, которую, по версии следствия, обвиняемый взял себе. В его автомобиле были найдены вещи погибшей и веревка со следами крови. Прокурор не сомневается, что меркантильный интерес водителя погубил его пассажирку. Но согласятся ли с нею присяжные?</desc></programme><programme start="20130321130000 +0400" stop="20130321132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Дети как подсобные рабочие: в оренбургском детском доме разгорается скандал.
 
 Русский физик Александр Поляков стал обладателем крупнейшей в мире научной премии.
 
 План "Б": где и когда Кипр найдет деньги для спасения от дефолта?
 
 Обновляются духовно: во многих странах отмечают Навруз.</desc></programme><programme start="20130321132500 +0400" stop="20130321143500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных. Окончательный вердикт</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Серия убийств ночных бабочек потрясает тихий провинциальный городок. Первой жертвой преступника становится юная путана, которая давно мечтала вырваться из порочного круга и планировала переезд в столицу. Перед смертью ее подвозил знакомый, но, несмотря на косвенные улики, к гибели девушки водитель оказался непричастен. Еще две аналогичные расправы вынудили адвокатов начать поиски маньяка в среде самих проституток...</desc></programme><programme start="20130321143500 +0400" stop="20130321153000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Супруги"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Профессор"
По просьбе своей матери Иванов приступает к расследованию причин неадекватного поведения ее соседа по даче - известного психиатра. По словам доктора, его преследуют бывшие ученики, много лет назад погибшие при загадочных обстоятельствах во время испытаний нового препарата.</desc></programme><programme start="20130321153000 +0400" stop="20130321160000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130321160000 +0400" stop="20130321162500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130321162500 +0400" stop="20130321174000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Прокурорская проверка</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Черные трансплантологи наводили ужас на всю округу: тела убитых на операционном столе находят прямо на улице, у всех погибших перед смертью были изъяты жизненно важные органы. Каким образом циничные хирурги находили своих жертв и кто помог им скрыть очередное страшное преступление?</desc></programme><programme start="20130321174000 +0400" stop="20130321183000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Говорим и показываем". Ток-шоу c Леонидом Закошанским </title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Волосы по всему телу, кожа как чешуя и даже хвост! Почему у здоровых родителей рождаются такие дети?
 Можно ли это вылечить - обсуждение в программе "Говорим и показываем".</desc></programme><programme start="20130321183000 +0400" stop="20130321190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130321190000 +0400" stop="20130321193000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130321193000 +0400" stop="20130321212500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Остросюжетный сериал "Учитель в законе. Возвращение"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Богомол проникает в кабинет Циркача и ворует у него кейс с деньгами, чтобы выкупить сына из полиции. Однако его попытки освободить мальчика безрезультатны: следователь отказывается закрывать дело, потому как оно на личном контроле у прокурора. А между тем Ване, заболевшему в тюрьме воспалением легких, становится все хуже и хуже...</desc></programme><programme start="20130321212500 +0400" stop="20130321231500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Детективный сериал "Топтуны"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Люди в черном"
Люди в черном по всей Москве похищают беспризорников. Выясняется, что работает целая банда. Начальник спецотдела внедряет в преступную группировку своего человека, однако его быстро вычисляют и убивают. Перед смертью оперативник успевает написать собственной кровью на стене одно единственное слово: "Гург".</desc></programme><programme start="20130321231500 +0400" stop="20130321233500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня. Итоги</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">В финале дня, когда информационная картина завершающихся суток уже сформирована, НТВ предлагает зрителю больше, чем просто еще один обзор основных событий. 

Зрители, для которых второй вечерний выпуск новостей является первым, получат полную информационную картину дня, но акцент будет сделан на одной, наиболее актуальной и обсуждаемой теме. Этот материал будет не просто расширенным сюжетом: содержание главной темы может быть представлено и в авторском комментарии обозревателя, и в подробном интервью ньюсмейкера, и через детальный анализ связанных с ней событий и трендов. 

Современные новости ориентированы на зрителя, привыкшего к технологичному, мультимедийному потоку, поэтому для более наглядного представления контекста все материалы будут идти в сопровождении актуальной двух- и трехмерной инфографики. 

 Несмотря на визуальные новации, программа "Сегодня. Итоги" остается верна принципам информационного вещания канала - актуальности, серьезной репортерской работе и острому анализу - всему тому, что до сих пор отличает НТВ и укладывается в лозунг "Новости - наша профессия". </desc></programme><programme start="20130321233500 +0400" stop="20130322013500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Остросюжетный сериал "Участковый"</title><date>20130321</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Собираясь утром на работу, Громов узнал, что в подъезде дома на его участке нашли труп молодой девушки. Несчастная была зарезана. Вскоре выяснилось, что это - Лиза Потехина - дочь известного депутата Потехина, бывшего бандита по кличке Покемон. Начальство, чтобы закрыть дело, попыталось было повесить убийство на дворника, но Громову удалось доказать его невиновность.</desc></programme><programme start="20130322013500 +0400" stop="20130322023500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Дачный ответ</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">С каждым днем все больше горожан стремятся перебраться поближе к природе. Как превратить свой загородный дом в удобное для жизни пространство, а заросший сорняками пустырь - в настоящий английский газон? Пожалуй, не все современные дачники могут дать ответ. Специально для них на НТВ выходит "Дачный ответ" - программа, которая подарит сотни идей и расскажет, как сделать загородную жизнь максимально комфортной.

"Дачный ответ" - это кладезь полезных советов. Что можно создать или переделать у себя на даче и как при этом избежать неоправданных расходов? В копилке программы - ответы на все возможные вопросы благоустройства дома и приусадебного участка, а также - ценные рекомендации экспертов.

Ведущие - Татьяна Грамон и Андрей Довгопол - люди городские, но очень любят природу, поэтому с удовольствием ищут удачные решения всех дачных вопросов!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322023500 +0400" stop="20130322030000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Дикий мир" с Тимофеем Баженовым</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Команда "Дикого мира" спешит в верховье реки Белой. Вы узнаете, как медведи выходят из берлоги и куда они отправляются утолить лютый весенний голод. Экспедиция увидит поединки мустангов за обладание гаремом, проедет в седле, следуя за табуном, и познакомит вас с норными животными. Оказывается, полосатые барсуки поют весенние песни, а черно-бурые лисы танцуют.</desc></programme><programme start="20130322030000 +0400" stop="20130322050000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Клевета"  
Успешная писательница Илона Скоробогатова обеспокоена спадом своей популярности и снижением доходов. Чтобы всколыхнуть читательский интерес и поправить финансовое положение, Илона соглашается написать продолжение одной из книг...

"Под прикрытием"
Лилия, дочь олимпийского чемпиона по гребле и чиновника Госкомспорта, не представляет своей жизни без тусовок и посещения злачных мест. Однажды отцу на глаза попадается статья с пикантными подробностями ее ночной жизни. После "обмена любезностями" на повышенных тонах Лиля, вопреки отцовским запретам, уезжает в клуб.</desc></programme><programme start="20130322050000 +0400" stop="20130322060000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Москва. Три вокзала - 2"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Рисованное убийство"
В подземном переходе на площади найден труп мужчины. В живот несчастного был вонзен настоящий самурайский меч. Погибший оказался уличным музыкантом, распространявшим "курительные смеси". Рядом в том же переходе внимание оперативников привлекает группа молодых неформалов. У одного из ребят сыщики находят альбом с рисунками, основной сюжет которых - гибель юноши от самурайского меча...</desc></programme><programme start="20130322060000 +0400" stop="20130322061000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322061000 +0400" stop="20130322070000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130322070000 +0400" stop="20130322071000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322071000 +0400" stop="20130322080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Информационный канал "НТВ утром"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Будни от выходных отличает тот, кто не бездельничает. Миллионы жителей России каждое утро собираются на работу. У большинства - совсем немного времени, за которое надо многое успеть и... многое узнать! 

Интересные рубрики, содержательные репортажи, свежие новости, обзоры и прогнозы, а также полезные советы и подсказки от специалистов разных областей. Новый формат "НТВ утром" поможет начать день позитивно, информативно, интересно, а главное - с пользой!

Вы смотрите НТВ вечером - смотрите "НТВ утром"!</desc></programme><programme start="20130322080000 +0400" stop="20130322081000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322081000 +0400" stop="20130322100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сериал "Возвращение Мухтара - 2"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Тандем"
 В элитном коттеджном поселке у семейной пары из спальни пропали драгоценности жены. Но хозяйка узнала об этом только тогда, когда ей показали фотографии украшений, отобранных... у сторожа. А сторож их получил от мальчишки, которому заказал ограбить горничную семейной четы.
 
 "Ценная мишень"
 Во дворе жилого дома два автолюбителя не поделили стоянку. Через несколько дней один из них обратился в полицию, так как обнаружил на заднем стекле своего автомобиля дырку от пули.</desc></programme><programme start="20130322100000 +0400" stop="20130322102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322102000 +0400" stop="20130322105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Спасатели</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Еженедельный информационный проект, рассказывающий о буднях тех, кто посвятил свою жизнь спасению людей, - спасателей и медиков экстренной помощи.

Почему при ликвидации последствий чрезвычайных ситуаций спасатели поступают так, а не иначе, и как избежать подобных ситуаций, что делать, если беда все-таки случилась, - в программе "Спасатели" на НТВ.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322105500 +0400" stop="20130322120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">До суда</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Ситуация развода или ссора в семье, конфликт между друзьями или в профессиональном коллективе - это может случиться с каждым. Что делать, когда обращение в суд кажется единственным выходом из тяжелого положения? Помочь в разрешении конфликта до суда призвана служба досудебного урегулирования, сотрудники которой выступают в роли посредников - нейтральной и беспристрастной стороны. Их задача - примирить участников конфликта и убедить их решить проблему без обращения в суд. Закон "Об альтернативной процедуре урегулирования споров с участием посредника (процедуре медиации)" был подписан президентом в июле 2010 года и вступил в силу 1 января 2011 года. 

Психолог Ольга Зайцева и юрист Николай Мишин убеждены: безвыходных ситуаций не бывает, и готовы сделать все, чтобы помочь своим клиентам не доводить до суда. В ходе каждого дела героям придется разбираться в сложных хитросплетениях отношений и родственных связей, решать юридические и психологические проблемы. Ольге и Николаю предстоит не только убедить каждую из сторон пойти на процедуру примирения, но и провести собственное расследование, ведь истина далеко не всегда лежит на поверхности, а завязка конфликта зачастую скрыта в прошлом героев. Но опытные посредники-медиаторы знают: какой бы болезненной правда не была, ложью ее не прикрыть, и можно решить любую проблему, если честно взглянуть ей в глаза.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322120000 +0400" stop="20130322130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В программе рассматриваются особо тяжкие уголовные дела, основанные на реальных преступлениях. Под председательством судьи - Степанова Валерия Ивановича - 12 присяжных оценивают доказательства вины или невиновности подсудимого, представленные сторонами обвинения и защиты. В напутственном слове присяжным судья подчеркивает, что при вынесении вердикта они должны руководствоваться не только нормами закона, но и жизненным опытом. И это верно. Именно жизненный опыт помогает коллегии присяжных беспристрастно оценить показания потерпевших, свидетелей и подсудимого -человека, преступившего закон. 

 После напряженных и нередко противоречивых показаний всех участников уголовного процесса дело часто принимает неожиданный поворот. И зрители наравне с присяжными - двенадцатью людьми, не имеющими юридического образования, - могут понять, как сложно вынести вердикт! Ведь он должен быть справедливым, так как от этого зависит жизнь человека! 

Наблюдая за дебатами присяжных в совещательной комнате, зрители телеканала НТВ получают возможность оценить золотое правило юриспруденции, исходящее из презумпции невиновности человека: "Лучше оправдать 10 виновных, чем осудить одного невиновного".

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322130000 +0400" stop="20130322132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322132500 +0400" stop="20130322143500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Суд присяжных. Окончательный вердикт</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В проекте - "Суд присяжных. Окончательный вердикт" - зрителей ждут продолжения самых громких дел, рассматриваемых в программе "Суд присяжных". 
 
 Суд завершен. Вердикт вынесен. Но адвокат Рубен Маркарьян не согласен с решением суда. Ведь в ходе разбирательства вскрылись новые обстоятельства дела, которые, по мнению защитника, могут навести на след настоящего преступника. Адвокат начинает собственное расследование. В этом ему помогает бессменная команда помощников, которой в ходе разбирательства предстоит столкнуться со сложными, порой опасными для жизни ситуациями. Да и время будет работать против них, ведь чем дольше идет расследование, тем сложнее найти ниточки, ведущие к правде. 

Каждый день зрителей НТВ ждет увлекательное расследование, которое позволит вынести "Окончательный вердикт"! 

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322143500 +0400" stop="20130322153000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Супруги"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Модель для подражания" 
 Во время фотосессии в рекламном агентстве умирает юная модель. Экспертиза показывает, что причиной смерти стала аллергия девушки на миндальное масло, чрезмерная доза которого содержалась именно в ее баночке с гримом. Директор агентства вместе с фотографом уверены, что произошедшее - несчастный случай. Но вскоре на съемках гибнет другая участница проекта...</desc></programme><programme start="20130322153000 +0400" stop="20130322160000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130322160000 +0400" stop="20130322162500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322162500 +0400" stop="20130322174000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Прокурорская проверка</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">НТВ развивает свои успехи в жанре детективной реалити-драмы. Главные герои ежедневного детектива "Прокурорская проверка" хорошо знакомы зрителям НТВ: профессиональные юристы Павел Ильин и Дмитрий Белоногов впервые примерили на себя прокурорскую форму еще летом 2008 года, выступив в амплуа государственных обвинителей в телевизионном "Суде присяжных". 
 
Окончательно вжившись в свои образы и форменные синие мундиры, строгие, но справедливые телевизионные прокуроры выходят за пределы судебных залов. Теперь зрители НТВ смогут наблюдать за буднями работников прокуратуры на государственной службе, которая без всяких кавычек порой действительно опасна и всегда трудна. 

Дело неоправданно закрыто, осужден невиновный, чему есть неопровержимые доказательства, а настоящий преступник остался на свободе, показания были получены под давлением или не были собраны все улики - все это поводы для проведения прокурорской проверки. 
 
Сочетание реалистичной сюжетной основы (а большинство историй - из реальной юридической практики), нетривиальных сценарных ходов и технологий киносъемки делают "Прокурорскую проверку" настоящим ежедневным детективом - захватывающим, напряженным и очень жизненным.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322174000 +0400" stop="20130322183000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Говорим и показываем". Ток-шоу c Леонидом Закошанским </title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Есть проекты, в которых много говорят. Ну и пусть говорят. А в новом ток-шоу на НТВ - говорят и показывают. В прямом эфире, на глазах у всей страны! 
 
Только актуальные и провокационные темы. Только злободневные события и их участники. Правда и только правда! 
 
"Говорим и показываем" с Леонидом Закошанским - ежедневное информационное ток-шоу с элементами специального расследования. Темой каждой программы станет самая обсуждаемая новость страны. Что бы ни случилось, в студии всегда окажутся непосредственные участники событий, а зрители увидят эксклюзивные видеоматериалы, ведь цель программы - не только говорить, но и показывать; не только обсуждать проблему, но и разобраться, почему это случилось, кто виноват и как с этим жить дальше. 
 
Ток-шоу "Говорим и показываем" затронет только актуальные темы и - самое главное - будет первым в их обсуждении. Героями программы станут непосредственные участники событий и очевидцы, и не важно - будут это звезды это или простые люди: их истории вас потрясут! 
 
Пусть все говорят, а на НТВ будут говорить и показывать!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130322183000 +0400" stop="20130322190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - один из самых популярных проектов НТВ. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
 
 За столько лет в эфире "ЧП" стала визитной карточкой канала. Для информационной программы это серьезный возраст. Наши журналисты стараются освещать события максимально объективно.
 
 "ЧП" - это новости без политики. Старшее поколение еще помнит прежнее название программы - "Криминал", впервые вышедшей в эфир в 1997 году. Сегодня "ЧП" входит в Дирекцию Общественно-правового вещания НТВ, возглавляет программу Андрей Куницын. В жанре криминальной журналистики он работает более 10 лет.
 
 Репортеры НТВ уже не раз доказывали, что невыполнимых задач не существует! Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130322190000 +0400" stop="20130322193000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130322193000 +0400" stop="20130323001500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Остросюжетный сериал "Учитель в законе. Возвращение"</title><date>20130322</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Богомол прячет Ваню у Левиса и принимает предложение Валета о сотрудничестве. Чтобы заманить Циркача в ловушку, он предлагает ему выгодную сделку. Циркача мучают сомнения, его люди выслеживают Богомола и похищают Ваню. Тем временем сгущаются тучи над продажным прокурором, а любовница Циркача из-за пристрастия к кокаину попадает в полицию...</desc></programme><programme start="20130323001500 +0400" stop="20130323021500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Фильм "Обитель"</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>18+</value></rating><desc lang="ru">90-е годы прошлого века, переломный момент в истории России. Харизматичный педагог Иван Строев решил использовать детей-сирот в качестве инструмента для удовлетворения своих нездоровых амбиций. Воспользовавшись связями в правящей верхушке и поддержкой СМИ, в частности - известной телеведущей Марии Красцовой, он создал Альтернативный детский дом. На светских раутах, хозяева которых жертвовали Строеву солидные средства, воспитанники танцевали, музицировали, говорили на французском, чем умиляли своих покровителей и их гостей. Но за фасадом благополучного воспитательного учреждения скрывалась настоящая преступная организация. Всех девочек Строев готовил в проститутки, а мальчиков - в послушных убийц...

Режиссер: Алёна Семёнова. 
В ролях: Евгений Вакунов, Наталья Лукеичева, Вячеслав Кулаков, Василий Слюсаренко, Лилия Буркова, Юлия Учиткина, Влад Канопка, Евгений Кривцов, Марина Куделинская, Дина Белоусова, Дарья Парфенова, Сергей Гурьев, Михаил Солодко и др. 
Производство: Россия, 2010 г.</desc></programme><programme start="20130323021500 +0400" stop="20130323024500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Спасатели</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Еженедельный информационный проект, рассказывающий о буднях тех, кто посвятил свою жизнь спасению людей, - спасателей и медиков экстренной помощи.

Почему при ликвидации последствий чрезвычайных ситуаций спасатели поступают так, а не иначе, и как избежать подобных ситуаций, что делать, если беда все-таки случилась, - в программе "Спасатели" на НТВ.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130323024500 +0400" stop="20130323044500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Добрый доктор"
 Жена обеспеченного пластического хирурга Петра Климова, страдавшая затяжными депрессиями, таинственно исчезает. Ее мужу подбрасывают компромат, но далеко не на благоверную... Кому-то удалось заснять любовные утехи самого доктора и его секретарши. 

 "Аристократ"
 Яна, жена крупного бизнесмена Арсения Шумского, влюблена в профессионального афериста. Она признается в этом подруге, которая советует ей не играть с огнем. Вернувшись в гостиничный номер, Яна находит труп мужчины...</desc></programme><programme start="20130323044500 +0400" stop="20130323054000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Кремлевские жены": Екатерина Калинина</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Екатерина Калинина. Рабочая из высшего света"

Жену председателя президиума Верховного Совета Михаила Калинина арестовали 25 октября 1938 года, хотя бумага об аресте появилась только спустя 4 месяца, уже после того, как она "созналась" во всех своих прегрешениях против Советской власти. Живыми супруги Калинины больше не встретились...</desc></programme><programme start="20130323054000 +0400" stop="20130323072500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Сериал "Агент особого назначения - 4"</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Любовь и каравай"
 Коррумпированный полковник спецслужб отпущен из-под стражи стараниями подобных ему коллег. Но за это с него требуют миллион долларов, а после отказа - убивают. Домой к его жене Ирине заявляется продажный офицер и требует отдать деньги в обмен на похищенного сына. Ира обращается за помощью к Игнату Барабанову, своему бывшему мужу... 
 
 "Генерал алмазной карьеры"
 Внезапно исчезает генерал Касматов, а в его кресле оказывается полковник Дунич. Оказывается, что генерал похищен бывшим соратником, который предупреждает Касматова о покушении на него. К делу подключается Барабанов...</desc></programme><programme start="20130323072500 +0400" stop="20130323080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Смотр</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Этот робот-стрелок может выбивать надписи пулеметными очередями! "АДУНОК", - автоматизированный дистанционно-управляемый наблюдательно-огневой комплекс, -детище витебского предприятия с мирным названием "Дисплей". 
 Также на заводе делают сверхнадежные огромные мониторы для командных пунктов, многофункциональные индикаторы для боевых самолетов, бликующие на солнце в два раза меньше иностранных, и многое другое. 
 На "140 ремонтном заводе" в Борисове нам показали бронированную разведывательно-дозорную машину, оснащенную пулеметом с комплексом "АДУНОК". Платформа с вооружением способна подниматься, так БРДМ может вести огонь из укрытия.</desc></programme><programme start="20130323080000 +0400" stop="20130323081500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130323081500 +0400" stop="20130323084500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Лотерея "Золотой ключ" </title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">"Золотой ключ" - всероссийская тиражная лотерея, участие в которой может принять каждый. Владелец выигрышного билета стает обладателем денежного приза или главного приза - квартиры. 
 
 Розыгрыш проводится в несколько этапов. Все начинается с первого тура, где выигрывает билет, в котором совпадают числа, расположенные в горизонтальной строке игрового поля. Чем быстрее и чем больше закроется чисел в билете, тем весомее окажется денежных приз.
 
 Не пропустите очередной розыгрыш лотереи "Золотой ключ" в эфире НТВ!</desc></programme><programme start="20130323084500 +0400" stop="20130323092500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Государственная жилищная лотерея</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">В "Государственной жилищной лотерее" разыгрываются три квартиры - однокомнатная, двухкомнатная и трехкомнатная! Также предусмотрен специальный розыгрыш, в ходе которого будет разыграна дополнительная - четвертая - квартира. 

 Розыгрыш проходит с использованием лототрона, в который загружается 90 шаров. Участникам тиража нужно зачеркивать выпавшие номера в своих карточках. Чем раньше номера карточки совпадут с теми числами, которые последовательно выдает лототрон, тем выше шансы на выигрыш. Зачеркните все цифры в билете и станьте претендентом на новую квартиру!</desc></programme><programme start="20130323092500 +0400" stop="20130323100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Готовим с Алексеем Зиминым</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">На НТВ - кулинарный изыск: "Готовим с Алексеем Зиминым" - это шоу о том, как готовить по-ресторанному вкусно на домашней кухне. 

Известный журналист, ресторанный критик, настоящий продуктовый эрудит и гастрономический профессионал Алексей Зимин, получивший образование в знаменитой французской кулинарной школе Le Cordon Bleu, научит телезрителей готовить блюда мировой кухни по простым и понятным рецептам. Он намерен показать и доказать, что это можно делать недорого, вкусно и интересно! И еда может быть не только удовольствием, но развлечением и даже приключением. 

Каждый выпуск программы будет посвящен определенной теме. Рыбный день, ужин за тысячу рублей на большую компанию, китайский обед или праздничный ужин к датам, будь то Новый год, 8 марта или День десантника. Алексей Зимин всегда предложит два-три блюда и даст возможность зрителям погрузяться во все тонкости поварского мастерства: научиться правильно выбирать, потрошить и разделывать продукты.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru. </desc></programme><programme start="20130323100000 +0400" stop="20130323102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130323102000 +0400" stop="20130323105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Главная дорога</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Ошибка инспектора
 Неправильно оформленная авария дорого обошлась: столичную ГАИ заставляют платить за ремонт разбитой машины. Неверно оформленные документы на месте ДТП обойдутся в 40 тысячу рублей. Куда смотрел инспектор? 
 
 Без прав, например!
 Паук попался: лидер эпатажной рок-группы "Коррозия металла" остался без прав! Кто сидел за рулем его машины и почему судья не поверил шоумену и его свидетелям? 
 
 Дорогая яма
 Пришла весна - оттаяли ямы. Снова - гнутые диски, пробитые шины и мятые пороги. На наших дорогах это может случиться с каждым. Готовьтесь судиться! Суды, как правило, защищают водителя. А мы подскажем, как выиграть процесс. 
 
 Закон не писан!
 Во многих странах мира существует понятие "опасное вождение". Но не у нас. Почему на наших дорогах так много потенциальных самоубийц? И почему нас не защищают от неадекватных гонщиков? Ведущие программы Андрей Федорцов и Денис Юченков лично убедились: пока нет аварии, инспекторы лихачей просто не замечают! 
 
 Штраф по формуле 
 Как узнать скорость, знает каждый школьник: нужно расстояние поделить на время. Теперь результаты таких вычислений оформляют в виде постановления и отправляют нарушителю "письмо счастья". Против новых камер бесполезны радар-детекторы, перед ними бесполезно тормозить. Они работают совсем иначе! 
 
 Музыка за рулем 
 Что возит в багажнике Дмитрий Маликов и почему он не пристегивается за рулем?</desc></programme><programme start="20130323105500 +0400" stop="20130323120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Кулинарный поединок" с Оскаром Кучерой</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">В кулинарном поединке примут участие певец Александр Шоуа и шеф-повар Владимир Орлов. Владимир приготовит горячий салат с говядиной, пасту с овощами и каре ягненка с баклажанами, а Александр - шашлык и аджапсандал с аджикой собственного приготовления.</desc></programme><programme start="20130323120000 +0400" stop="20130323130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Квартирный вопрос</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Спальню старшего поколения семьи Кузьминых дизайнер Валерия Исакова превратит в комфортное и деликатное личное пространство - компромисс между спальней и небольшой гостиной.</desc></programme><programme start="20130323130000 +0400" stop="20130323132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130323132500 +0400" stop="20130323151000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Детективный сериал "Порох и дробь"</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Работа над ошибками"
 Трое друзей-полицейских Леонид Ковальский, Олег Семёнов и Стас Романишин выходят на пенсию, но без дела не сидят! Леонид преподает криминалистику, Стас - инструктор по боевым искусствам, а Олег работает в Фонде ветеранов МВД. Один из наиболее дотошных студентов Ковальского, работая в архиве, находит нестыковки в "деле вахтеров" двухлетней давности. Ковальский соглашается со студентом, и вскоре ветеранам удается доказать невиновность отправленного за решетку "преступника". Но на этом их миссия не заканчивается...</desc></programme><programme start="20130323151000 +0400" stop="20130323160000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Своя игра</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">"Своя игра" - российский вариант всемирно известной телеигры "Jeopardy!". Это одна из немногих по-настоящему интеллектуальных игр на российском телевидении.

В каждом выпуске программы место за игровыми пультами занимают три интеллектуала. Им предстоит отвечать на вопросы из различных областей знаний. Каждый вопрос имеет свою стоимость. Если участник дает верный ответ, сумма переходит к нему на счет, если ошибается - очки снимаются. По ходу игры лидеры могут меняться несколько раз, ведь стремящиеся к победе люди готовы рисковать, лишь бы вырваться вперед.

"Своя игра" - отличный способ проверить свои знания, открыть для себя что-то новое и понаблюдать за азартной борьбой интеллектуалов!

Производство: "Студия 2В"

Смотрите "Свою игру" в прямом эфире на НТВ.Ru.
</desc></programme><programme start="20130323160000 +0400" stop="20130323170000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Следствие вели..." с Леонидом Каневским</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">1984-й год. В Ленинграде и области происходят несколько жутких убийств. Преступник забирает у своих жертв не только жизни, но и кровь. Сыщики предполагают, что действует маньяк или сумасшедший. Но все оказывается еще страшнее. На какие зверства может толкнуть человека безумная, но запоздалая любовь? И как вычислить преступника, если неизвестно, зачем он убивает? </desc></programme><programme start="20130323170000 +0400" stop="20130323190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Остросюжетный детектив "Мент в законе - 6"</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Выгодное предложение". Часть первая
 На стройке убивают и грабят бизнесмена Рагозина. Круча узнает, что жена погибшего была любовницей компаньона своего супруга, но улик против них нет. Вскоре парочку ловят за руку, когда те пытаются выкрасть у нотариуса завещание, по которому единственная наследница Рагозина - его внебрачная дочь, выросшая в детдоме. Но найти девушку оказалось не так-то просто. Удается выяснить, что за последнее время пропали несколько воспитанниц детдома, а их квартиры были выставлены на продажу...</desc></programme><programme start="20130323190000 +0400" stop="20130323192000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130323192000 +0400" stop="20130323211500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Мент в законе - 6" (продолжение)</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Выгодное предложение". Часть вторая
 Опера вычисляют, благодаря какому нотариусу переоформлялись квартиры похищенных девушек, но преступник успевает устранить юриста. Зато удается выйти на сотрудницу жилфонда, которая передавала бандитам списки бывших детдомовцев. Женщина соглашается на сотрудничество, и вскоре удается задержать главного афериста. Но где искать пропавших девушек, пока не понятно...</desc></programme><programme start="20130323211500 +0400" stop="20130323221500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Русские сенсации</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Говорят, казенное детство у нас - приговор. 
Но что мы сами сделали для сирот России? 
Сколько детей усыновил хозяин Кремля? 
В каком детдоме оставила свое сердце депутат Госдумы и как стала приемной мамой солистка группы "Мираж"?
 Впервые они заговорят на самую личную и самую закрытую тему.
 "Молитва маленьких сердец" - в программе "Русские сенсации".</desc></programme><programme start="20130323221500 +0400" stop="20130323231500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Ты не поверишь!</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Почему Яна Рудковская продает дом Виктора Батурина? Как пенсионерка намерена сорвать сделку продюсера?
 Николай Басков в юбке: кем эта женщина приходится певцу?
 На чьей могиле плачет Диана Гурцкая и ради кого она вернулась на родину?</desc></programme><programme start="20130323231500 +0400" stop="20130323234500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Луч Света</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Приключения Светы Курицыной в "Бандитском Петербурге". Кто спас Игоря Корнелюка от самоубийства?
 Реабилитация или чудовищный пиар? Для чего на самом деле жена Караченцова мучает лучшего актера столетия?
 Маша Распутина - девочка из Сибири: в Гималаи и обратно. Признания городской сумасшедшей.</desc></programme><programme start="20130323234500 +0400" stop="20130324002000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Реакция Вассермана</title><date>20130323</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Мучают насущные вопросы? Пытаетесь разобраться, кто виноват и что делать? Хотите послушать того, кто все может разложить по полочкам? 

На НТВ - новая дискуссионная программа. Главные действующие лица - Анатолий Вассерман - человек, который знает все и обо всем. И политолог, журналист, публицист Егор Холмогоров. 

Взгляд на важнейшие события и главные темы недели под новым углом - в полемике известного редактора и блогера с самым популярным российским эрудитом. 

В чем они сойдутся, оценивая резонансные события, где едва не столкнутся лбами и какие неожиданные оценки дадут самым обсуждаемым темам последних дней, покажет "Реакция Вассермана".</desc></programme><programme start="20130324002000 +0400" stop="20130324010500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Школа злословия</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В гостях у ведущих программы "Школа злословия" - ведущий специалист UNIFRANCE по кинематографу стран Центральной и Восточной Европы Жоэль Шапрон.</desc></programme><programme start="20130324010500 +0400" stop="20130324030500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Фильм "Один день"</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">В один миг все меняется в жизни молодого владельца автосервиса Алексея. Еще вчера дела на работе шли неплохо, и вместе с женой они наслаждались каждым мгновением в ожидании своего первенца. А сегодня объявился криминальный авторитет, крышующий автосервис Алексея, и потребовал в считанные часы отдать ему крупную сумму...

Режиссер: Сергей Комаров.
В ролях: Алексей Серебряков, Ирина Пегова, Максим Щеголев, Надежда Бахтина, Антон Кукушкин, Татьяна Исакова и др.
Производство: Россия, 2007 г.</desc></programme><programme start="20130324030500 +0400" stop="20130324050500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Дон Жуан"
 У успешного адвоката Игоря Торопова - четыре любовницы и пожилая состоятельная жена. Постепенно все четыре девушки заявляют о своем желании выйти из тени и заявить о своих правах на Торопова. Такая спесивость любовниц может серьезно помешать планам юриста...
 
 "Волчье логово"
 Крупный бизнесмен никак не может расплатиться с кредитором. Тот собирается проучить нерадивого должника и заказывает похищение его жены и дочерей. Но наемный бандит превышает свои полномочия и насилует одну из пленниц. Мужчине удается выкупить свою семью, но он собирается разыскать похитителей...</desc></programme><programme start="20130324050500 +0400" stop="20130324060500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Кремлевские жены": Екатерина Ворошилова</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Екатерина Ворошилова. Партледи с характером"

Жена одного их самых известных деятелей советской эпохи Екатерина Ворошилова, железная леди, строгая и в чем-то даже суровая "парттетя", как называли ее соратники, обладала добрым и любящим сердцем и для многих была образцом верности, стойкости и любви. Со своим мужем, Климентом Ефремовичем, она прожила немногим менее пятидесяти лет.</desc></programme><programme start="20130324060500 +0400" stop="20130324080000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Сериал "Агент особого назначения - 4"</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Амур-помидор"
 Убит полковник Зубов, с помощью которого было раскрыто крупное преступление и за решеткой оказались двое чиновников-взяточников. Он был обнаружен мертвым всего спустя сутки после задержания коррупционеров. Рядом с телом полковника у него дома лежал еще один труп...
 
 "Родня"
 Во время автогонок погибает сын крупного бизнесмена Олег Ласкин. Отец не верит в несчастный случай и обращается к Касматову. Дело поручают Барабанову. Игнат находит девушку погибшего Сашу, у которой пытается узнать хоть что-то о жизни Олега. Наутро Барабанов просыпается в ее постели без пистолета и служебного удостоверения...</desc></programme><programme start="20130324080000 +0400" stop="20130324081500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130324081500 +0400" stop="20130324084500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Лотерея "Русское лото" </title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Тиражная игра-лотерея "Русское лото" появилась благодаря известной настольной игре. Только привычные карточки заменили на лотерейными билеты, стали играть прямо в телеэфире, а дружескую компанию в каждой игре составляют зрители со всей России. Когда в студии звучит сообщение, что игра остановлена, значит, где-то в нашей стране кто-то выиграл. 

 Лотерея проходит в 3 тура. Выигрывают билеты, в которых раньше других совпадут не менее 5 чисел с номерами бочонков, вытащенных из мешка. Победители получают как денежные суммы, так и ценные призы.
 
Счастливым обладателем джекпота станет владелец билета, который сможет к пятнадцатому ходу закрыть все пятнадцать чисел в билете.</desc></programme><programme start="20130324084500 +0400" stop="20130324092500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Их нравы</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Географический проект телекомпании НТВ "Их нравы" посвящен жизни, отдыху, работе, привычкам и национальным особенностям народов всего мира. Африка, Америка, Евразия, Австралия - жители стран этих континентов обладают неповторимым своеобразием и самобытностью, этническим колоритом, многовековой историей и древней культурой.

Люди и лица, ремесленники и торговцы, рынки и древние города, памятники истории, дворцы и беднейшие кварталы, храмы, обряды и традиции, религиозные церемонии и национальная кухня - вот что в первую очередь интересует творческую группу программы "Их нравы" и составляет большую часть снимаемых материалов.

Каждая программа состоит из сюжетов о жизни разных стран. Ведущий программы - известный тележурналист Дмитрий Захаров.

Программу в прямом эфире и все сюжеты из путешествий смотрите на НТВ.Ru.
</desc></programme><programme start="20130324092500 +0400" stop="20130324100000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Едим дома!</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Что остается делать, когда заявляются неожиданные гости, приезжают дальние родственники, забегает "на минутку" подруга или любимое чадо приглашает на день рождения десяток-другой приятелей? Ничего, кроме как отправиться на кухню и хорошо провести время за приготовлением угощения. Так, как это делает Юлия Высоцкая.

"Едим дома!" - это кулинарный документальный сериал из жизни молодой женщины. Ситуации, в которые попадает Юля, случаются с каждым. Как и вы, Юля покупает продукты в соседнем магазине. У Юли тоже очень мало времени на готовку, так что она выбирает самые простые блюда. Их сможет приготовить любой из вас, пусть даже самый неопытный кулинар.

Юля Высоцкая готовит дома, потому что любит свой дом. Готовит для друзей, потому что любит своих друзей. И готовит, потому что любит готовить.

Многие стараются увильнуть от готовки, считая ее неприятной и неизбежной домашней обязанностью. Но дело не в работе, а в отношении к ней. Кредо программы: усилия минимальны - результат максимален. Стряпать можно и нужно просто, быстро и весело.

Программа "Едим дома!" с Юлией Высоцкой выходит каждое воскресное утро.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.
</desc></programme><programme start="20130324100000 +0400" stop="20130324102000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130324102000 +0400" stop="20130324105500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Первая передача". Автомобильная программа</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Что будет, если вы оставили место ДТП? Виктор Травин может закрыть дело!
 А также - вам дают расписку и обещают заплатить...</desc></programme><programme start="20130324105500 +0400" stop="20130324112500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Чудо техники" с Сергеем Малозёмовым</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>12+</value></rating><desc lang="ru">Некоторые любят потеплее! Нужен или нет теплый пол? Выбираем пол с подогревом.
 Еда из трех букв: стоит ли опасаться ГМО в продуктах?
 Печатная революция: 3D-принтеры печатают кого угодно!</desc></programme><programme start="20130324112500 +0400" stop="20130324120000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Поедем, поедим!</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Джон Уоррен едет в Екатеринбург и готовит там сырный суп и уральские пельмени!</desc></programme><programme start="20130324120000 +0400" stop="20130324130000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Дачный ответ</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Для этой переделки команде "Дачного ответа" потребуются потолочные плиты из оселкового мрамора с мавританским орнаментом, а также четыре трехметровых вазы, широкая амбарная доска и краска цвета "антрацит", смешанная с оранжевой. И все это для того, чтобы придать проходной гостиной с высотой потолков пять с половиной метров романтическую таинственность и дворцовую величественность.</desc></programme><programme start="20130324130000 +0400" stop="20130324132500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня" - это известное всем имя новостей НТВ, визитная карточка канала. Именно с информации телекомпания начала свое вещание в 1993 году в Санкт-Петербурге. Спустя несколько месяцев новости НТВ вышли в федеральный эфир и быстро стали одной из самых популярных программ на отечественном телевидении.



Сейчас программа "Сегодня" - это десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в США, Израиле, Великобритании, Франции, Бельгии, Германии, на Украине, в Белоруссии и Киргизии, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.



Новости НТВ - это все самое интересное в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Качество подачи новостей в программе "Сегодня" не раз удостаивалось отечественных и международных телевизионных премий, в том числе ТЭФИ и ENEX Picture Award. </desc></programme><programme start="20130324132500 +0400" stop="20130324172000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Детективный сериал "Порох и дробь"</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Самоубийство"
 К Олегу Семенову обращается его бывший учитель с просьбой разобраться в смерти внучки Веры, покончившей с собой. Друзья выясняют, что у девушки был роман с бизнесменом Тимуром Рамадаевым, дело шло к свадьбе. Вскоре погибает бывшая жена Тимура, которую накануне видели рядом с Алисой, близкой подругой Веры...
 
 "Кореш"
Курсант Виктор Розов сообщает о том, что в деревне Трехозерки действуют браконьеры. Розов подозревает, что с ними связан и местный егерь. Олег и Леонид выезжают на место под видом рыбаков. В это время Чарушин поручает операм дело об ограблении ювелирных магазинов. След выводит их на ту же самую деревню Трехозерка.</desc></programme><programme start="20130324172000 +0400" stop="20130324182000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Очная ставка" с Андреем Куницыным</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Экстрасенс Мартиросян. Как он исцелял своих клиенток? Почему одна пропала без вести, а других уже и не вернуть? Кто же он: потомственный маг или жестокий серийный убийца?</desc></programme><programme start="20130324182000 +0400" stop="20130324190000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">ЧП. Обзор за неделю</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">Жанр передачи можно назвать "журналистикой инцидента". Его особенности в том, что программа, по сути, представляет собой не просто криминальную сводку или уголовную хронику, а показывает реальную жизнь без прикрас.
 
 Когда на НТВ возникла идея итоговой программы о происшествиях, работать пришлось в авральном режиме. Окончательное решение созрело за две недели до первого выпуска, когда в газеты уже была отдана программа телепередач с новой строкой - "ЧП. Обзор за неделю". Команда собрана из профессионалов жанра, людей, которые знают, что нужно зрителю, могут добыть это и умеют эффектно подать материал. Эта команда и смогла создать качественный продукт, основой которого стали репортажи с реальным, не постановочным видео.
 
 Неподдельные эмоции, наэлектризованная атмосфера критических ситуаций, невероятные, но абсолютно достоверные факты, - все это каждое воскресенье ждет вас на канале НТВ!
 
 Блог программы

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.
</desc></programme><programme start="20130324190000 +0400" stop="20130324200000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Сегодня. Итоговая программа</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value></value></rating><desc lang="ru">"Сегодня. Итоговая программа" - еженедельная информационно-публицистическая программа. Ее концепцию в нескольких словах можно определить как "репортерский взгляд на главные события недели". Подводя итоги, корреспонденты программы стремятся не только не упустить всех деталей и обозначить различные точки зрения на проблему, но и найти в теме оригинальный поворот, ответвление, которого не было в других информационных сообщениях НТВ. В каждом выпуске "Итоговой программы" присутствует также несколько сюжетов расширенного хронометража - это специальные репортажи, тематически связанные с событиями уходящей недели.

Прямой эфир и все выпуски программы смотрите на НТВ.Ru.</desc></programme><programme start="20130324200000 +0400" stop="20130324203500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Чистосердечное признание</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Самый короткий брак Александра Розенбаума.
 Почему бывший муж Светланы Пермяковой сбежал от знаменитой супруги?
 Кто отбил мужа у Анны Седаковой?
 К кому ушел Гарик Харламов?
 И ради кого Анастасия Заворотнюк бросила первую семью?
 "Сделаем это по-быстрому" - в программе "Чистосердечное признание".</desc></programme><programme start="20130324203500 +0400" stop="20130324213000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Центральное телевидение". Информационно-развлекательный канал</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Звезда сериалов и кино, плейбой, музыкант, финалист "Евровидения" Алексей Воробьёв отправился покорять Голливуд, а очутился на больничной койке. Эта загадочная история уже успела обрасти самыми невероятными слухами и домыслами: автомобильная авария, инсульт, покушение... Что случилось с кумиром молодежи и что он скрывал даже от самых близких? Обо всем он впервые расскажет сам в эфире "Центрального телевидения".</desc></programme><programme start="20130324213000 +0400" stop="20130324231500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Премьера. Фильм "Приказ" из цикла "Морские дьяволы. Смерч. Судьбы"</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Кот внедрен в службу охраны кандидата в депутаты городской думы Худякова, который подозревается в связи с неизвестной преступной группой. У любовницы Худякова, актрисы Надежды, при взрыве погибает отец. Из случайно подслушанного разговора между Худяковым и его правой рукой Вороновым Надежда выясняет, кто причастен к смерти ее отца...
Кот выкрадывает из сейфа Худякова документы, свидетельствующие о его криминальной деятельности. Чтобы спасти Надежду, он решает спрятать девушку на загородной базе отдыха, а сам в это время продолжает собирать компромат на депутата. Благодаря болтливости и беспечности Надежды ее едва не обнаруживают на базе отдыха. Актриса просит подругу спрятать ее в театре, но та сообщает о месте пребывания Надежды людям Худякова. 

Режиссер: Сергей Раевский.
В ролях: Антон Гуляев, Анастасия Фурса, Олег Харитонов, Игорь Григорьев, Олег Вебер, Светлана Смирнова, Андрей Перович, Анастасия Рубова, Людмила Бояринова, Геннадий Морозов, Георгий Елунин, Игорь Добряков, Филипп Величко, Анастасия Забирова и др.
Производство: Россия, 2013 г.</desc></programme><programme start="20130324231500 +0400" stop="20130325000500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Железные леди</title><date>20130324</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Известная российская журналистка Тина Канделаки и главный редактор телеканала RT Маргарита Симоньян в новом еженедельном ток-шоу НТВ "Железные леди"! 

 Принципиальным условием ведущих был прямой эфир и полная свобода в выборе тем. Гостями "Железных леди" будут как представители политического истеблишмента, так и их оппоненты. Ждать "удобных вопросов" не стоит никому: прямой эфир диктует жесткий полемический формат, так называемый hard talk.

 Лично зная многих ньюсмейкеров и имея собственные источники информации и инсайда, ведущие становятся одной из сторон в дискуссии, с собственным мнением по обсуждаемой теме. "Железные леди" будут отстаивать свои позиции столь же яростно, как и их гости, а не выступать в роли отстраненных арбитров, как принято в ток-шоу на российских каналах. 

 Идея формата принадлежала самим ведущим, которым, по их словам, "скучно сидеть тихо", когда есть что сказать по темам, вызывающим бурные дискуссии в обществе.</desc></programme><programme start="20130325000500 +0400" stop="20130325020500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Фильм "В твоих глазах"</title><date>20130325</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Преуспевающий врач Настя замечает, что ее преследует неизвестный. Однажды, пытаясь уйти от погони, она попадает в ДТП, и в автосервисе знакомится с мастером-аэрографом Евгением. Случайное знакомство перерастает в роман. Евгений водит Анастасию в самые дорогие рестораны, тратит на нее огромные деньги... Тем временем преследования продолжаются. Настя рассказывает об этом Евгению, и ему удается задержать неизвестного. Только Настя не подозревает, что самое страшное ждет ее впереди, и преступник, следующий за ней по пятам, - лишь звено в цепи страшных событий, в водоворот которых ее будет затягивать все глубже и глубже... 

Режиссер: Игорь Копылов. 
В главных ролях: Ольга Филиппова, Павел Дэлонг, Оксана Базилевич и др. 
Производство: Россия, 2011 г.</desc></programme><programme start="20130325020500 +0400" stop="20130325025500 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Дикий мир". Экспедиция Тимофея Баженова</title><date>20130325</date><rating system="RU"><value>0+</value></rating><desc lang="ru">Один из немногих видов оленей, который стал домашним, - северный олень. Домашним его сделали люди. Поэтому иногда он срывается со своего насиженного места у человеческого очага и уходит искать любовь среди диких собратьев. Самцы-олени храпят не только во сне. Самки-эмансипе носят рога наравне с самцами.</desc></programme><programme start="20130325025500 +0400" stop="20130325050000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">Детективный сериал "Закон и порядок"</title><date>20130325</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">"Ошибка генерала" 
 Молодая пара - Яна и Олег - решили завязать с наркотиками и начать новую жизнь. Приятельница предложила Яне подзаработать, оказав услуги двум ее знакомым в гостинице. Девушка согласилась, но, придя в номер, сразу почувствовала подвох...
 
 "Враг среди своих"
 Леонид Звездин уверен, что против него существует заговор, и всеми силами старается обеспечить себе безопасность. Он оборудует квартиру по последнему слову техники, даже из ванной комнаты делает неприступную крепость. И погибает именно там...</desc></programme><programme start="20130325050000 +0400" stop="20130325054000 +0400" channel="NTV"><title lang="ru">"Кремлевские жены": Нина Кухарчук</title><date>20130325</date><rating system="RU"><value>16+</value></rating><desc lang="ru">Нина Кухарчук (Хрущева)

Никита Хрущев был одним из самых гармоничных в семейном плане кремлевских вождей. В год смерти Ленина он взял в жены Нину Петровну Кухарчук - преподавателя политэкономии донецкой окружной партшколы. Брак оказался счастливым и долголетним. Образованная, активная в партработе Нина не сразу, но все же оставила карьеру и полностью посвятила себя большой семье.</desc></programme></tv>